有冇人打算今晚食餐勁？

或者食餐高檔少少
聽晚開始人人都要陪我坐公園

推介廟街玉子燒

走到油麻地咁老遠

玉子燒要係公園食喎

毒撚終於有人陪自已係公園食飯

瓏門有位

到時唔好爭位或者相認

門口對出有擺摺凳當枱嫁
2張矮一張高

中環金鐘灣仔銅鑼灣有冇介紹呀

試左springfield未想試

好貴咁
聽講同貓之眼一個老細
但我今晚想食扒or壽司
lunch食咗伊麵

唔好同我爭 btw lingduck 有折

未用過
新App黎？